覺唔覺進擊的巨人寫得太過黑暗?

記得好耐之前有篇文講Gundam監督話諫山創有童年陰影
近排追返漫畫都幾認同, 明顯一早諗住咁畫, 都冇咩漫畫角色身世會玩到咁盡

"有劇透, 冇追到最新既漫畫就 "

淨係男主個家族遭遇已經夠混亂, 劇情真心覺得over左

好似
男主弒父(食埋)
前妻食男主老母
老豆阿妹遭遇
男主阿哥 等等..

漫畫充斥住洗腦/食人/殺人等既黑暗劇情

睇故事開頭以為係熱血, 講自由既邪道漫

但咁既身世仲講咩自唔自由, 一早反社會做左恐怖分子啦

睇個劇情分分鐘佢地追求"牆外既自由"根本冇乜意義, 主角被愚弄, BAD END 都仲得

可以弒父食埋仲唔夠自由？

駁唔到

可唔可以略略劇透下漫畫做到邊
我好似由第一個獸巨人出現就冇再追

爆seed嘅背後喺成個調查兵團陣亡換番嚟
無得唔贏
贏得都唔熱血，仲要被走甩跟手被巨人圍，係好心酸

我覺得好似大劍 條橋

邊條橋？

人地個賣點就係黑暗

咪係 好打又點 爆seed打柒人又點
你主角就話姐 爆親seed自己友都非死即傷

其實故事而家係講到點好想劇透下

我睇過下最新果幾頁

見又有船 又有飛船

咁其實牆外係未一早有一班人住咁

牆內比人洗左百幾年腦？

人類同人類 利用進化論去打杖？

可唔可以劇透下係點

死咁多人換番嚟，慘多過熱血

其實你都估到大方向 只係依家好似仲未有一個確實解釋巨人能力係點黎

依家漫畫走向係冇 final boss 呢樣野，三大勢力都係邪惡
對面大陸黎講，巨人力量已經過時，有晒飛機同航空母艦
艾倫遲早要面對決擇，要食左女神，攞返始祖巨人力量

黑鬼咩 普通料

普通啦
有好多仲黑過佢

此post已完

用幾個銀幣可以買到男主屎眼既第一次

美好既童年

咩名

烙印戰士